地鐵站d電梯應該較到最高速

邊個掛住玩電話塞撚住個電梯口就捲佢落電梯底
夾斷佢對腳 夾開佢個身 夾爆佢個頭

車門裝刀片 電梯裝地雷

唔撚睇路就炸鳩死佢